試描述朋友做過最仆街嘅野

諗返起都想死

比好朋友食